[向對家偷師]時刻幫自己洗腦，凡係屌手足唔屌對家嘅全部都講緊大話

要比對家更齊心一致，抗爭先會有希望
各有各做，可以提出意見
針對手足嚟屌，從來唔屌對家嘅，必須當佢全部講緊大話

呢樣嘢，就係各位手足輸俾對家嘅其中一樣嘢

唔駛諗太多嘢
直接洗腦，對家講大話
搞掂!

屌=五毛 搞撚掂晒
話之你屌我屈毛又好關我撚事

最高境界，連五唔五毛都廢事理
對手足不利 = 講大話
其他啲就另外再諗吓信唔信
既可激勵手足士氣，亦可將對家嘅攻擊化為烏有

就算係老鳳唔小心講錯對手足不利嘅嘢
一樣可以當講大話/假膠處理
最緊要對得住手足
最緊要記住共產黨=最大敵人永遠冇錯

藍絲咪咁樣
總之我就係黃既就俾錢
話之十個有兩個假

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

有冇人聽到狗吠聲?
對家又講大話! 唔好俾佢講大話呃到!

老鳳：只是.............只是.............我沒有資格帶頭

有
冇
人
聽
到
狗
吠
聲
?

對
家
又
講
大
話
!

唔
好
俾
佢
講
大
話
呃
到
!

呃自己會唔會開心啲？

心態上解除限制
唔再局限於邏輯

對家係賤種
對家講嘢對手足不利就係講大話
對家爆堅料係佢戇鳩俾位手足入
手足就算夠膽恐怖襲擊用石油氣加雞尾酒炸元朗圍村都要全力支持到底
手足就算殘忍殺害藍屍都要支持到底

繼續解釋啦

好多人食緊花生睇你表演

繼續食花生